[教會打手召集區]有葉希臨做女朋友此生無憾

比個自大變態毒撚纏撚住
仲理佢
仲關心佢自唔自殺
仆街仲要比佢反插一刀
上網屌鳩番自己
最撚慘係比人貼街招
都仲默默忍受
普通人可能已經受唔住壓力自殺了
利申有份炒車 向佢道歉

咩牛最怕熱呀屌你老母